excel師入 點樣可以將連續嘅格 貼去sort咗嘅格上面？？？？？

有無圖？

影嚟睇下 唔明

應該係abcd行
貼去adef?

貼去Filter左既格？

我估係想將sheet2 啲 array貼去 sheet1 filter咗（而唔係sort左）嘅array度？

如果係 sort咗，vlookup咪搞掂？

如果係filter咗，建議先 un-filter，寫 formula 將 vlookup到嗰啲顯示出嚟，vlookup唔到嗰啲就 show 原本個 value

sor for 1999

is

我最終係用vlookup 但有冇快啲嘅方法

Highlight 果個range alt+ ; > paste 試下

佢話儲存格唔同 唔得

如果其他格有人入左野咪洗唒人地既野

你講緊既快係develop time？
寫完formula就一勞永逸
仲有咩慢？

要喺新一個欄（例如Col. C）寫 formula，大約做法係如果vlookup到sheet 2就出vlookup result，#N/A就出返原本人哋嘅Col. B內容。